文宣組急徵何君堯同其他建制派議員合照！

急徵何君堯同其他建制派議員合照
盡量避免團體照，立法會或區議員皆可
地區宣傳之用

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

記住一定要將何妖同建制拉埋一齊講
稱呼佢做建制派議員何君堯

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行